iphone撚想換耳機（真無線）

有咩真無線耳機好用
用Iphone聽歌

平平地買個鐵三角算喇

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

筆直1500樓下 唔該

Sony x1000m3

洗多左次sor

唔緊要 Ching
831同9月1見吧

Airpods

airpods

覺得airpods音質好散

Bose / Sony

推

Jabra Elite 65t
幾個月前星際買$960
聽歌唔錯，㩒個制可以聽到外界嘅聲音（平時搭車想叫有落可以唔洗除耳機）
連接都唔錯，通常係旺角街頭鬧市勁多人先會窒少少，地鐵都完全無問題

有冇試過Marshall好? 我依家用緊Marshall 都想轉用無線耳機

講明iphone 撚 airpods 仲洗問

漏音 不了

Tui

係 又漏音 聲又散

Nuarl nt01ax
日本amazon買 計埋運費1000有找
香港好似賣緊1400

sony wf 1000xm3